jaybird X3 定B&O H5好

想買藍芽耳機,呢兩款邊隻好

仲有 onkyo E700BT
聽聞好好聲，唔知點簡好

B&O 要睇耳型，我帶15分鐘就搞到耳仔痛，
Onkyo 聲ok但條線會cool頸

onkyo 我覺得聲唔得
b&o 聲好似有d 悶
x3 冇試過, 當年jaybird x d 聲太假放埋左一邊冇用
早幾個月買左beats x, 低音有d 重, 但要高中低音都比較出又唔太貴, 同埋夾iphone 超方便, 夾an 都冇乜問題